有冇咩試過之後反而覺得不外如是嘅嘢？

不外如是排行榜：

3. 搬出嚟住
返到屋企靜到蚊飛過都聽到，放假都唔想留喺屋企啦

2. 返ibank
啲task唔係特別有挑戰，啲人都唔係特別醒
除咗份糧多啲，都係牛工一份

1. 讀U
見到啲人上莊鳩叫，考midterm都要cheat，或者prof hea住答你
就覺得中學果陣對U有憧憬真係好傻好天真

扑嘢

想返ibank 樓主有冇教路

讀taught master
屌你全部學店嚟

試簡述說明未試過唔知

揀啱skill set學就自然有人揾你返，報都唔洗報

追隨達爾文

例如呢

1. 食補習MISS
2. 食大姐姐
3. 食人妻

一次過滿足3個願望

近期嘅嚟講就Crypto，前返啲日子就tech

但點樣自然有人搵我返

你有LinkedIn ga ma, 執正個profile, 自然有agent揾

Oic thx

不外如是嘅位係？
人妻人姐姐補習MISS有冇咩滿足唔到你？

都係女人一個

你可以揀寫dissertation 搵老細跟嘅
又可以揀做攞source廢青